
                      Quizá sea la mayor inculta del cine por no comprender el sentido de esta película. Pero, desde mi grandiosa ignorancia (que probablemente comparta con el 99% de la población), esta película es la mayor bazofia que he podido ver. Un sinsentido, desagradable, y... nada más que añadir.
        
            